香港五毛絕對需要列入被清算既一群

呢兩個月見盡五毛各種可恥行踁，尤其係香港五毛出賣香港人既罪行絕對唔會比啲其他垃圾少。 有無高人有方法搞到呢班人